有無人未更新ig？

碩果僅存

前幾日update左 其實用兩用就慣

新個個好奇怪 舊靚好撚多

未更

但入咗個介面佢係新嗰個喎

但係入面已經係白色(但又冇好似snapchat嗰個功能)

Same here